夜期又爆升 娘子出黎睇耶蘇喇

又升仙喇

波若波羅咪